美隊 飛返去1945 / 1970 ?

1945 趁peggy 仲後生，扑到1970先去還石，失蹤左唔係好耐都易d 解釋
話係游水返上岸

1970 還晒石先去搵peggy(老左2x 年）

其實係1970年peggy 仲係好後生已經係bug
,明明過左25年 1970-1945